{"autor":{"0":64269811,"1":64269811,"2":64269811,"3":64269811,"4":64269811,"5":64269811,"6":50713988,"7":50713988,"8":50713988,"9":50713988,"10":68416396,"11":68416396,"12":68416396,"13":292390016,"14":57695296,"15":72424953,"16":72424953,"17":64269811,"18":64269811,"19":64269811,"20":64269811,"21":64269811,"22":50713988,"23":68416396,"24":68416396,"25":72424953,"26":72424953,"27":72939769,"28":72939769,"29":72939769,"30":72939769,"31":72939769,"32":57695296,"33":57695296,"34":72939769,"35":50713988,"36":57695296,"37":57695296,"38":72939769,"39":72939769,"40":72939769,"41":72939769,"42":72939769,"43":72939769,"44":50713988,"45":57695296,"46":68416396,"47":68416396,"48":57695296},"tw_id":{"0":1496996920295841797,"1":1491050205617491968,"2":1507066194330890250,"3":1500525332515991556,"4":1500331628358520836,"5":1498808778870898693,"6":1501182573988532230,"7":1501182572453371911,"8":1500438562302578702,"9":1498658227877257219,"10":1502013367736745988,"11":1500554753620819968,"12":1500554179101831174,"13":1500561810340159493,"14":1500309035081506816,"15":1500530774075924490,"16":1500501989666480134,"17":1520045088897970176,"18":1518594011417788417,"19":1531307464980930561,"20":1531076013739978755,"21":1530019773727252506,"22":1523009699159109632,"23":1527694928041713666,"24":1526559437535817728,"25":1528010057044176896,"26":1526565030208094210,"27":1527444522027868167,"28":1527020784883011588,"29":1523770015920816128,"30":1522290749542391808,"31":1521188064399405057,"32":1546853105320558593,"33":1546537671144636417,"34":1546962225256087553,"35":1561785596506423297,"36":1562772802159005702,"37":1554560987021410306,"38":1554815658243784704,"39":1554626753838157825,"40":1554606296514674695,"41":1574479627241783296,"42":1572935461945102336,"43":1569759607706497024,"44":1546299538897518592,"45":1545088246937534476,"46":1564243237463891972,"47":1554473836934053896,"48":1554495764981850116},"texto":{"0":"\u00c9 covid matando milh\u00f5es, \u00e9 chuva destruindo hist\u00f3rias e fam\u00edlias em MG, RJ \u2026 a\u00ed vem a guerra na Ucr\u00e2nia pra acabar de arrebentar com tudo. Reseta!!!","1":"Bom dia a todos, menos pra filho da puta que defende nazismo usando como pano de fundo o rasteiro argumento da liberdade de express\u00e3o. \u00c9 um total compilado de desapre\u00e7o e desconhecimento da hist\u00f3ria.","2":"RT @TVBandMinas: POL\u00cdCIA MILITAR LIBERA FINAL DO MINEIRO COM TORCIDA 50\/50\nSegundo @hevertonfutebol, a Federa\u00e7\u00e3o Mineira de Futebol recebeu\u2026","3":"Por mais mandioca frita e menos \u00f3dio. Estudos apontam que quem come isso a\u00ed n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m. https:\/\/t.co\/ixtPniF6lT","4":"Na perturbadora onda de viol\u00eancia nos est\u00e1dios e fora deles, o \u00e1rbitro do cl\u00e1ssico de logo mais entre Atl\u00e9tico e Cruzeiro, Igor J\u00fanio Benevenuto, recebeu v\u00e1rias amea\u00e7as atrav\u00e9s de sua conta no instagram. Um neg\u00f3cio absolutamente covarde, indecente e que causa repulsa.","5":"Um caf\u00e9 feito no fog\u00e3o de lenha \u00e9 pra parar qualquer guerra, minha gente!! C\u00eas n\u00e3o t\u00e3o entendendo\u2026 https:\/\/t.co\/vwL7cv0wHu","6":"Ao nos posicionarmos contra o preconceito e a viol\u00eancia, ajudamos a criar uma sociedade mais justa. E que em alguns anos, n\u00e3o seja mais necess\u00e1rio refor\u00e7ar isso no 8 de mar\u00e7o. Que possamos apenas celebrar as conquistas das mulheres.","7":"Ainda em 2022, a viol\u00eancia f\u00edsica, psicol\u00f3gica e violentos contra as mulheres na nossa sociedade continua sendo cotidiana. Exigir respeito e igualdade para as mulheres deve se tornar parte do nosso cotidiano.","8":"Que Deus aben\u00e7oe nosso domingo. \n\nQue tenhamos um grande cl\u00e1ssico. E que todos possamos ir e voltar em seguran\u00e7a.\n\nPrecisamos banir a viol\u00eancia e os violentos do futebol.\n\nEst\u00e1dio \u00e9 lugar para fam\u00edlias e torcedores de verdade. N\u00e3o para criminosos que usam o futebol como \u00e1libi.","9":"A guerra \u00e9 a face mais tr\u00e1gica e devastadora da (des)humanidade. Mas a\u00e7\u00f5es como essa nos fazem crer num mundo melhor. H\u00e1 esperan\u00e7a. https:\/\/t.co\/csIdjECzHc","10":"A Petrobras anunciou que vai aumentar a gasolina.\n\nOs postos de combust\u00edvel j\u00e1 aumentaram na bomba!!!\n\nE t\u00e1 todooooo mundooo na fila Meu Deuuussss \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #Snsb","11":"A PM acaba de confirmar a morte da pessoa envolvida no tumulto no bairro Boa Vista entre marginais que se dizem torcedores.\n\nUm jovem de 24 anos perdeu a vida baleado no torax!!!\n\nAt\u00e9 quando meuuu Deus \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14","12":"@ruiguilerme A PM acaba de confirmar \ud83d\ude29","13":"At\u00e9 quando vamos ver a viol\u00eancia entre bandidos  travestidos de torcedores? E nada sendo feito? Parece que virou moda. No M\u00e9xico de uma forma absurda e aqui, a hist\u00f3ria se repete, ano ap\u00f3s ano. Infelizmente a impunidade \u00e9 um est\u00edmulo a esses confrontos. Lament\u00e1vel. Basta!!!","14":"Briga generalizada entre as torcidas de Quer\u00e9taro e Atlas no Campeonato Mexicano. Imagens tristes demais de v\u00e1rios torcedores mortos no est\u00e1dio. Meu Deus!!!","15":"PM corrige informa\u00e7\u00e3o. N\u00e3o teve morte - homem foi baleado durante briga generalizada, teve parada card\u00edaca https:\/\/t.co\/N72XK9XpGv","16":"\u00c9\u2026 infelizmente j\u00e1 teve morte em BH em briga de torcidas organizadas \ud83d\ude22 https:\/\/t.co\/1xFMZbCDwM","17":"Incentivados \u00e0 subvers\u00e3o, bandidos perderam o pouco de medo que ainda restava. Est\u00e3o por todos os lados causando e sem a m\u00ednima preocupa\u00e7\u00e3o com o que possa acontecer com eles. https:\/\/t.co\/JcpeyKGEAL","18":"A compra do Twitter por Elon Musk seria pra acabar com o \u201ccombust\u00edvel\u201d do \u00f3dio neste site ou deixar as pessoas ainda mais \u201cel\u00e9tricas\u201d? Tuduntissss!!","19":"Onde vc viu algo sobre vacina evitar a covid? N\u00e3o seria evitar casos graves? Melhora sua base de informa\u00e7\u00e3o a\u00ed, caro!! https:\/\/t.co\/3I8Yp9f7PZ","20":"Estarei ausente do trabalho por alguns dias. A porra da covid me pegou de novo. S\u00f3 parece q uma carreta passou em cima de mim, mas t\u00f4 bem. Coriza q faz meu nariz parecer as cataratas do Igua\u00e7u, dor de cabe\u00e7a lazarenta e dor no belo corpo. Medicando e cuidando. Cuidem-se tamb\u00e9m!!","21":"Al\u00f4 @Ronaldo601, se liga na pesquisa. Leia at\u00e9 o final. Obrigado. De nada. \n\nLula - 48\n\nBolsonaro -  27\n\nFluminense - 10\n\nCiro - 7 \n\nAlways Ready - 4\n\nJanones - 2\n\nSimone Tebet - 2\n\nPablo Mar\u00e7al - 1\n\nVera PSTU - 1\n\nCorinthians - 1 ponto em dois jogos contra o Always Ready","22":"RT @radioitatiaia: URGENTE\nRoubo no BH Shopping: v\u00eddeos mostram desespero e PMs do Bope armados \u00e0 procura de assaltantes\n\n#Itatiaia\n\nhttps:\u2026","23":"RT @carlinibh: EXCLUSIVO.\n\nO v\u00eddeo que mostra a execu\u00e7\u00e3o do PM nesta madrugada.\n\nAgora com @thiagoreisbh e @renatoriosneto no @alterosaaler\u2026","24":"Everson do @Atletico com covid n\u00e3o joga quinta-feira com o Del Valle pela Libertadores. \n\nRafael reaparece no gol e daqui a pouco no R\u00e1dio Esportes voc\u00ea poder\u00e1 ouvir a entrevista exclusiva dele para a @radioitatiaia \n\nFica ligado!!! #Snsb","25":"Detalhe: No aeroporto, a delega\u00e7\u00e3o do Galo, vem adotando protocolo de Covid. Sai direto da pista para o \u00f4nibus. Festa de recep\u00e7\u00e3o da torcida dever\u00e1 acontecer na porta do Hotel.","26":"\u274c\ud83e\udda0 Goleiro \u00c9verson testou positivo Covid. https:\/\/t.co\/71SvYAMNhe","27":"Fixe seu olhar no futuro! Fa\u00e7a o bem sempre! Deus vai te guiar aos seus objetivos sem a necessidade de passar por cima de ningu\u00e9m!!! \u201cO sonho \u00e9 o combust\u00edvel da alma\u2026\u201d https:\/\/t.co\/M5VbYA8hAp","28":"Um brasileiro pegou pris\u00e3o perp\u00e9tua no Reino Unido por matar a ex-mulher na frente da filha de 3 anos. Agora, a nossa Justi\u00e7a quer que ele seja transferido para o Brasil e cumpra pena de 30 anos, com direito a progress\u00e3o. Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o do absurdo?! https:\/\/t.co\/ElWVSAlC6E","29":"O cara mata um homem e confessa o crime, mas n\u00e3o \u00e9 preso porque \u00e9 menor de idade. Precisamos mudar as leis! Tem 15, 16 ou 17 anos e faz uma atrocidade dessa, pode meter na cadeia, n\u00e3o tem conversa. \nhttps:\/\/t.co\/f92A6BHB5R","30":"A Justi\u00e7a levou 22 anos para julgar um m\u00e9dico pela morte e retirada ilegal de \u00f3rg\u00e3os de uma crian\u00e7a. Mesmo depois de condenado, ele foi autorizado a ficar em liberdade no per\u00edodo em que a defesa recorre. Enquanto as nossas leis derem brecha, a lentid\u00e3o e a impunidade v\u00e3o reinar!","31":"Uma mulher amamentava a filha de 3 meses quando o marido espancou as duas. A beb\u00ea morreu. O motivo? Ci\u00fame. Precisamos endurecer as leis relacionadas \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica. Com certeza ele fez isso outras vezes, se estivesse na cadeia, essa trag\u00e9dia teria sido evitada!","32":"E sobre a legitimidade pra se pedir Recupera\u00e7\u00e3o Judicial, outros clubes j\u00e1 fizeram isso recentemente e a Lei da SAF \u00e9 muito clara em seu artigo 13 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/tuUZfzFBmg","33":"A decis\u00e3o pode ser a mesma? Claro que pode. Mas \u00e9 l\u00e1 que o Cruzeiro vai discutir os termos da lei Pel\u00e9 e o que o clube acredita ter direito em cima at\u00e9 da proposta feita e que foi protocolada, j\u00e1 que a lei daria esse direito a quem tem o primeiro contrato profissional.","34":"Uma mulher foi estuprada por um m\u00e9dico quando dava \u00e0 luz. Ele est\u00e1 preso, mas n\u00e3o por muito tempo. Ela vai carregar o trauma para o resto da vida. A senten\u00e7a do bandido n\u00e3o pode ser menor que a dor da v\u00edtima. Enquanto as leis n\u00e3o forem r\u00edgidas como devem ser, isso n\u00e3o vai acabar!","35":"@sergiodibh Sim. Inclusive virou lei. Garantindo reembolso a fam\u00edlia atingidas pela chuva.","36":"RT @Cruzeiro: \u26a0\ufe0f LEI MUNICIPAL DE GRATUIDADE:\n\nOs torcedores poder\u00e3o retirar o ingresso de gratuidade para menores de 12 anos na bilheteria\u2026","37":"@Gankaizi @venecasagrande Lei do ex ano que vem, se Deus quiser kkkkkkk. S\u00f3 daqui pra\u00ed. Da\u00ed pra c\u00e1 \u00e9 melhor deixar quieta essa lei","38":"As leis de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres precisam ser efetivas. Jerusa \u00e9 minha amiga e n\u00f3s vamos juntos, ela em Minas e eu em Bras\u00edlia, lutar para #proteger as #mulheres da viol\u00eancia em nosso pa\u00eds. https:\/\/t.co\/KwOAwusAiZ","39":"@MineiroMG2021 Eu sou a favor da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal para 16 anos! Vou trabalhar para que isso aconte\u00e7a, se com essa idade j\u00e1 pode votar, escolher o governador, prefeito, deputado, presidente, tamb\u00e9m j\u00e1 pode pagar pelo crime que comete!","40":"Nossas leis precisam ser mais duras, quem comete esse tipo de crime tem que ficar, no m\u00ednimo, 50 anos na cadeia, sem benef\u00edcio algum. NINGU\u00c9M AGUENTA MAIS conviver com tanta viol\u00eancia! \n\nAos familiares da B\u00e1rbara, meus sentimentos. Que Deus os conforte e a Justi\u00e7a seja feita.","41":"Uma jovem foi morta a tiros por um adolescente que j\u00e1 tinha passagem pela pol\u00edcia e sabe o que vai dar pra ele? NADA. Porque o sistema considera ele uma \u201ccrian\u00e7a\u201d, incapaz de responder pelos seus crimes. Eu sou a favor da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal, chega de lero-lero.","42":"Mais um covarde que n\u00e3o aceita o fim do relacionamento e coloca a vida de inocentes em risco.  Se a mulher terminou, segue teu rumo e deixa ela em paz! Precisamos de leis r\u00edgidas pra colocar esse tipo de homem no lugar que ele merece: na cadeia!\nhttps:\/\/t.co\/qLsDT72D0m","43":"Por esses e v\u00e1rios outros motivos, uma das minhas propostas \u00e9 a #redu\u00e7\u00e3o da #maioridade penal pra 16 anos. Nessa idade, os adolescentes j\u00e1 sabem muito bem o que \u00e9 certo ou errado e, se escolhem o mau caminho, t\u00eam que arcar com as consequ\u00eancias.","44":"\u00c9 inaceit\u00e1vel que algu\u00e9m perca a sua vida por diverg\u00eancias pol\u00edticas. Nenhum tipo de viol\u00eancia pode ser tolerado na pol\u00edtica. O Brasil precisa construir um caminho de paz, di\u00e1logo e prosperidade. Os casos de viol\u00eancia das \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es s\u00e3o intoler\u00e1veis e precisam parar.","45":"RT @DiegoTorbesBage: Informa\u00e7\u00e3o que eu trouxe em 1\u00b0 m\u00e3o atrav\u00e9s do Portal do Gremista. \n\nFernando Henrique pode ter neg\u00f3cio cancelado porqu\u2026","46":"Reflex\u00e3o do dia:\n\nSe voc\u00ea acha que seu time de futebol te da dor de cabe\u00e7a ou que a sua esposa da dor de cabe\u00e7a ou se voc\u00ea est\u00e1 sofrendo por conta de pol\u00edtica!??? \n\nExperimenta fazer uma obra\u2026 experimenta bobo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#Snsb","47":"Que tristeza, que brutalidade, que trag\u00e9dia o caso da menina B\u00e1rbara Vit\u00f3ria!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nDaqui a pouco no Alterosa Alerta vamos acompanhar todos os detalhes.\n\nO @renatoriosneto esteve a todo tempo ao lado da fam\u00edlia e vai trazer os detalhes da busca pelos criminosos!!\n\n#Snsb","48":"Vitinho ser liberado pelo clube n\u00e3o faz sentido. Meia tinha voltado bastante valorizado do Palmeiras. Clube ainda n\u00e3o falou (e precisa) sobre essa nova pol\u00edtica adotada na base. https:\/\/t.co\/jaI1pzMMqM"},"likes":{"0":797,"1":3697,"2":0,"3":751,"4":1191,"5":128,"6":2,"7":3,"8":80,"9":15,"10":357,"11":41,"12":0,"13":26,"14":1801,"15":5,"16":101,"17":132,"18":297,"19":463,"20":3241,"21":160,"22":0,"23":0,"24":79,"25":59,"26":57,"27":24,"28":15,"29":11,"30":13,"31":21,"32":297,"33":499,"34":30,"35":1,"36":0,"37":82,"38":10,"39":1,"40":19,"41":11,"42":9,"43":2,"44":38,"45":0,"46":72,"47":125,"48":1066},"replys":{"0":60,"1":112,"2":0,"3":35,"4":98,"5":15,"6":0,"7":1,"8":11,"9":0,"10":63,"11":16,"12":1,"13":8,"14":77,"15":1,"16":29,"17":32,"18":35,"19":45,"20":347,"21":19,"22":0,"23":0,"24":7,"25":0,"26":3,"27":3,"28":1,"29":2,"30":0,"31":2,"32":6,"33":6,"34":5,"35":0,"36":0,"37":2,"38":0,"39":1,"40":2,"41":0,"42":0,"43":1,"44":6,"45":0,"46":6,"47":16,"48":131},"retweets":{"0":27,"1":289,"2":5,"3":9,"4":66,"5":4,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":23,"11":3,"12":0,"13":1,"14":62,"15":0,"16":6,"17":11,"18":5,"19":6,"20":26,"21":3,"22":10,"23":1,"24":3,"25":2,"26":0,"27":1,"28":1,"29":0,"30":0,"31":1,"32":7,"33":30,"34":2,"35":0,"36":104,"37":0,"38":1,"39":0,"40":2,"41":1,"42":1,"43":0,"44":5,"45":31,"46":2,"47":4,"48":81},"data":{"0":"2022-02-24T23:54:13+00:00","1":"2022-02-08T14:04:06+00:00","2":"2022-03-24T18:45:55+00:00","3":"2022-03-06T17:34:52+00:00","4":"2022-03-06T04:45:09+00:00","5":"2022-03-01T23:53:54+00:00","6":"2022-03-08T13:06:30+00:00","7":"2022-03-08T13:06:30+00:00","8":"2022-03-06T11:50:04+00:00","9":"2022-03-01T13:55:39+00:00","10":"2022-03-10T20:07:47+00:00","11":"2022-03-06T19:31:46+00:00","12":"2022-03-06T19:29:29+00:00","13":"2022-03-06T19:59:49+00:00","14":"2022-03-06T03:15:23+00:00","15":"2022-03-06T17:56:29+00:00","16":"2022-03-06T16:02:06+00:00","17":"2022-04-29T14:19:24+00:00","18":"2022-04-25T14:13:21+00:00","19":"2022-05-30T16:12:04+00:00","20":"2022-05-30T00:52:22+00:00","21":"2022-05-27T02:55:15+00:00","22":"2022-05-07T18:39:43+00:00","23":"2022-05-20T16:57:08+00:00","24":"2022-05-17T13:45:06+00:00","25":"2022-05-21T13:49:21+00:00","26":"2022-05-17T14:07:20+00:00","27":"2022-05-20T00:22:07+00:00","28":"2022-05-18T20:18:20+00:00","29":"2022-05-09T21:00:56+00:00","30":"2022-05-05T19:02:52+00:00","31":"2022-05-02T18:01:11+00:00","32":"2022-07-12T13:44:54+00:00","33":"2022-07-11T16:51:28+00:00","34":"2022-07-12T20:58:30+00:00","35":"2022-08-22T18:41:17+00:00","36":"2022-08-25T12:04:05+00:00","37":"2022-08-02T20:13:16+00:00","38":"2022-08-03T13:05:14+00:00","39":"2022-08-03T00:34:36+00:00","40":"2022-08-02T23:13:18+00:00","41":"2022-09-26T19:22:50+00:00","42":"2022-09-22T13:06:52+00:00","43":"2022-09-13T18:47:09+00:00","44":"2022-07-11T01:05:13+00:00","45":"2022-07-07T16:51:59+00:00","46":"2022-08-29T13:27:04+00:00","47":"2022-08-02T14:26:58+00:00","48":"2022-08-02T15:54:06+00:00"},"month":{"0":2,"1":2,"2":3,"3":3,"4":3,"5":3,"6":3,"7":3,"8":3,"9":3,"10":3,"11":3,"12":3,"13":3,"14":3,"15":3,"16":3,"17":4,"18":4,"19":5,"20":5,"21":5,"22":5,"23":5,"24":5,"25":5,"26":5,"27":5,"28":5,"29":5,"30":5,"31":5,"32":7,"33":7,"34":7,"35":8,"36":8,"37":8,"38":8,"39":8,"40":8,"41":9,"42":9,"43":9,"44":7,"45":7,"46":8,"47":8,"48":8}}